有冇人喺公司爆完石 聽到有人會唔出嚟住?

Me

見到老細入去爆石

有無幫佢抆屎

一樣
有時會烏底身睇下對鞋估下邊個黎

就算有人都唔會去爆.爆緊個時有人入都急停.

有時見到會幫佢瀨乾淨

呢類人，一般有D 自卑，太在意人點睇，要變下！

次次爆完石都會見到老細係廁所出現
搞到老細唔去完廁所都唔會去

通常老細lunch後會去爆石
我哋班同事會輪流企喺廁格門口，直到差唔多放工嗰時先走，最後輕輕鬆鬆又放工

會唔會你望過去嘅時侯佢又睇下你係邊個 到時就

禮貌嚟架喎